台灣公布零確診 星總理夫人：Good show！

收皮啦新加坡肛永祥
ererer

邵家臻議員為還押手足發起「和你做筆友」計劃

show你老母 人地唔係坡monkey 唔撚洗做show 娛賓
坡狗see 坡狗errr

中國話自己零新增病例又唔見佢講good show ?

同中國一樣 最怕你唔做

肉唔肉酸啲呀

聞到陣葡萄味

其實坡狗敢唔敢屌佢

何晶同王晶邊個仆街d

酸到

錯左一次咪認囉，仲要搞lee搞路，本身都無人care 呢位中華人民共和國新加坡既區長夫人

猴子國夫人

Errrrr

補鑊都補到咁尷尬真係好少見....

始終台坡有特殊關係

我覺得李光耀以前一直話兩岸會統一係睇錯左
新加坡又開始感受到佢地自己嘅不安
之前一直踩鳩香港，叫香港人面對現實做中國奴
點知反而轉左個更全面可以幫美國做亞洲代理人嘅國家做對手

Errrr...…

新加坡真係好傻仔
好怕香港同台灣同佢爭

人地台灣1月尾已經大動作防疫都先係今日先有0確疫
足足2個半月

新加坡咁爆發真係幾個月GOOD SHOW啦

其實你地個個只識係連登度串 又唔走去facebook串下佢 有撚用咩

申利：岩岩覆左隻猴

其實新加坡人識唔識中文？又話雙語建國？態度咁輕挑？

自取其辱
其實好撚好笑
humble d 全世界都會幫你

識殘體

佢究竟識唔識講嘢 十足香港d youtuber咁成日引火

新加坡酸葡萄

Taiwan good show
Monkey 糟糕

條PK婆嘅淡馬錫控股同開共產黨勾結
家下周街幫佢主子辣火頭

讀殘體讀到咁既態度？支那人都不如

errr....

玻府好似妒忌果種小學雞笑鳩人

台灣香港又無得罪佢地 唔通唔做生意讓曬你咩

華人濕鳩競爭意識上升到不明不白既仇恨 cls

D monkey 真係跳脫既啫

Errrrr Errrrr 🐒

坡猴根本就係支拿人

都唔明仇恨邊度黎

唔講以為台灣雞姦過佢老豆

新加坡日日爆到300+
GOOD SHOW!

errrrrr

可能搞過佢阿爺呢

似諷刺多過真心讚
Show你老母咩

坡狗

怨婦嚟收皮啦

Good Show 褒貶難分
雖然我睇覺得條友單單打打
但係係兜到

你同你啲國民做緊monkey show添啦

繼續monkey 啦

好肉酸

新加坡d人講野同中國政府同聲同氣,過幾年中國吹雞投票回歸即刻滅國,SG政府依家都仲未發覺

堂堂大國夫人自己國家唔爭氣又奶共爆到冚家鏟走去酸個反共反到著哂火又受歡迎又抗疫成功嘅國家

真係好撚肉酸

show黎咋

其實佢好似係吋緊台灣？Good Show, 同Good Job係有分別。

牆入面睇唔到

芝麻人最新風向好似想話台灣假數
屌你老母支那死幾百萬人好意思話人假數

good show係場戲(文宣)做得幾好
唔承認台灣個實力，淨係覺得佢地pr強

真係讚既我諗會有更好既字眼
依家好明顯係想串鳩人做show
btw坡狗你地個show先岩岩開始咋

啱啊
一齊加入串鳩佢啦

其實佢咩事，台灣人得罪佢啲乜嘢

收嗲啦monkey

港台都贏緊
坡狗就日日大爆發

Monkey see but monkey cannot do

猩

monkey see monkey show

When will this fucking old count learn to shut her mouth up?

入面啲5毛多到呢 想揾個手足comment like都難
不過係入面啲comment睇得出坡狗同支那狗果然係同源 人哋咁早做嘢又要唔抵得 醒？邊撚到醒啊

同香港一樣佢最主要敵人

#297
天天打JJ
• 18m
顯示更多
美國佬屌政府有幾閑，玻佬屌政府真係百年一遇
樓主有冇Facebook post link

入返去個POST，9成坡狗仲係笑緊香港RIOT戴口罩同埋仲係覺得自己多CASE係TESTING做得好同香港條數係呃人，其實真係唔撚使同情佢地

個D少有識反省既會被其他人屌返轉頭，真係狗黎架

發雞顛 總理夫人做到成個支那五毛咁嘅水平做乜鳩

Why not BOTH

佢好似改左caption

唔可以屌主人

哇串撚到

低質人種

唔好亂噏 good show的確有做得好嘅意思
你最多可以話佢惹人誤會
尤其照翻去中文的確有諷剌意思

講多d啦, 回力鏢萬試萬靈

國家總理夫人 成個八婆咁

根本產業結構都唔同

Btw 坡仔人均gdp 係東亞都係僅次澳門

去到呢個位都仲咁小家真係

明顯 語帶雙關

新加坡人笑緊佢請咗個細路做Facebook admin

所以大部分玻狗都係唔抵可憐

條友黐西左

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

不用分那麼細

猴子區

errr

係人都知有好的意思啦，不過換個台灣人講good show會唔會有咁多comment屌佢陰陽怪氣先

有無諗過佢就係想咁，佢話佢真心讚人你地怪佢

又然

係囉, 中囯一早達成零新增, 而家遺反一中原則, 鐵證如山

errrrr夫人已經改咗post?

新加坡是中國一部份，中国新加玻离心

格硬砌落人地度引起台星雙方罵戰
其實就會司馬昭之心
呢句嘢係咪語帶雙關
留返畀台灣人去定斷 ok？

Errrr...

話台灣做場大龍鳳

連登仔一齊入去串柒佢吧

啱 要開火留比台灣人

errrr

佢把口係要咁講

我就日日睇住坡狗Good show

回力鏢 （Boomerang），又稱回飛棒、飛旋鏢、迴旋鏢，一種擲出後可以利用空氣動力學原理飛回來的打獵用具，曾作為一些地區原住民的狩獵工具。其中澳洲原住民的最為著名。回力鏢繞着弧形軌道飛行，它的旋轉軸垂直於它的飛行方向，在不使用其他的工具的情況下，以最短的時間飛出最長的距離。

Good 就Good, 加個Show😒

講嘢有骨

呢個comment 好正

其實同D中共官一樣，響自己國家惡慣
話你一兩句就拉
出到來國際仲以爲可以大放闕詞
求其都串到佢揾窿捐啦

Monkey see monkey bad show

咁多人冇聽蕭生 個夫人好猛料嫁
唔係普通人學霸加淡馬錫

佢地唔知其實香港都做好多test
好似計番平均數係全球第6多

show乜撚呀

淡馬錫好似起內地好多投資

自己聽多d蕭生

新加坡想超越香港咁耐 點知殺出個台灣

英文版支那

垃圾坡狗同馬拉狗
由612 開始已經唔同陣線
台灣係good show
你地支加坡而家係best show

住過新加坡一排，都係香港好啲

好肉酸 好小家呀玻狗

佢係國營基金話事人
幾萬億係佢手
但1/3係支那
支爆嘅話佢地乜撚都無
利申係蕭生聽翻嚟

中華人民共和國新加坡特別猴子區

又改左post?

馬騮國真係好撚肉酸

蕭生真係好有心 成日分享知識
但得好少人捐錢比佢
課金打機就大把 睇見都心灰

good show 即係好波喎

出多個新post嚟

show有表演既意思 多數指開心事

疫情點會開心

利申英文5星星

monkey queen

長期天熱狗也不屌

玻monkey快撚D中啦

以為香港死就有得上位
結果畀台灣爬頭

有頭有面，講嘢咁撚小器
李光耀一走坡狗都越來越on9

monkey國真係好波羅雞

總理夫人點解講嘢可以咁無大體

有無人上去寸鳩佢xinjiapo special administrative region

最新一代好似有啲淨係識拼音 即係對住啲英文字

香港人講開做show
就覺得新加坡人講good show係一場show
但外國人講good show係真係讚人好波
唔知佢係咪真心
但至少呢個po睇到連登仔啲英文真係好差

幫坡國輸好多錢

睇下又一城搞成點就知幾勁啦

Well done 唔得咩
咁多字唔用 好明顯啦
定星洲文化用字唔同啊

不沉航武

唔出聲無人當你啞

坡狗真係幾「精英」都冇用
完全係支那人果種自大、唔唔抵得人哋做得好、冇禮貌又串但係就自以為好撚幽默
哩啲係佢哋讀幾撚多書都改變唔到嘅支那人劣根性

咁外國人講開 good job /good show 定well done 多？

留意番講嗰位都係識華文 而唔係鬼佬

good show會用喺形容成件事多
但如果係單一舉動 就good job多
即使goodshow少用都好
人地都有佢嘅自由去用
唔好學小粉紅咁乜都吠一餐
其實呢 呢單就唔關hk事
唔好亂噏柒出國際 唔該

李光耀：收聲喇dllm

好戰坡狗

猩加坡Good Show好多，日日仲有咁多Monkeys確診，大家都睇得好過癮

真係唔好咁快衝出去柒亂咬

改咗title

咁樣似補鑊咩

淡馬錫CEO ..年年考第一
同777一撚樣

台灣0確診咪開心事囉5星星

good (or bad or poor) show!
phrase of show
INFORMAL•DATED
used to express approval (or disapproval or dissatisfaction).

改左post啦玻狗真心on9

Hoe ching nmsl

美國佬都煩 又要打比玻仔台仔

傾計 d細又嘈交

佢幾時收皮

最新蕭析真係好有用

坡狗自詡最高等華人

睇下劍橋詞典點講, 唔好用香港既語境去理解個show字

good show
UK old-fashioned

used as an expression of approval
太好了，真棒

反而見到好多玻狗comment笑話好多台灣人以為條友真心讚佢地 係度自high 唔知個show字點解喎

賤種猩國女皇竹
自己國家就黎爆煲
仲夠膽周圍撩人

show你老母

哎唷～佢條氣真係好唔順喎
小心激到中風呀

你又知猩坡語境係跟足Cambridge dictionary?

good cunt HO Ching

瓜田李下 上次柒完 今次用呢d兩可字眼
好難唔令人咁諗
不過認同 香港人食花生算啦
唔好on99又去引戰

上佢fb罵啦，佢識睇

佢怕啲小粉紅又借題發揮 上次台灣爆勁多支那蝗扮坡猴

堂堂總理夫人 成鳩日引戰
咁臭閪都有

成地精

宜家要問台灣買物資

所以咪成個林鄭咁
自視過高又唔衰得

殘體支那style又無文化打底
D中文可以好得去邊

呢d人要搵美國同佢傾 英文都勁啦

忍唔到手上去踩場啦😂

但係雙乳建國推崇孔子建咗咩國出來？

蘇so monkey takes sour grapes

咁樣衰都唔明李顯龍點解會食

一代比一代差
我公司有個阿頭就係新加坡人
佢講稿係要用拼音寫個音，唔點睇字

緊係識

睇到班傻閪支那豬用google翻譯英文留言就覺得好笑

支那人最撚叻就係泥漿摔角

自己污唔緊要 一定要將D泥漿抆上人地塊面

你都發神經，good show 一定唔會用黎呢度，而家當一場 show 俾佢表演咩？
我係外國住但永遠唔會有人用政府做得好既野係用 show 形容囉

上次隻裝甲車

勁多玻毛樓下comment連主人姓咩都搞唔清楚
有啲以為讚 有啲以為串

好撚酸

堂堂總理夫人不知所謂

入面comment一面倒成堆支那打手, 仲有D唔係係扮or真藍粉台灣移民留言

坡狗死全家

唔係鬥黃 但佢講既野WIKI 有哂

陰陽屎拂鬼，彈出彈入

咁你咁講醫學院d野書都有晒啦

要生動講比人聽先有用科普

好過紅果d kol 日日開箱打機玩game

可惜得好少人訂閱

你睇佢之前個err就知道佢唔撚會單純讚台灣啦
佢唔係冇幾耐先做完啲柒事你都話可以幫佢兜下
咁都要幫佢護航 係唔撚係戇鳩

真讚定串佢做show?

真讚點會講good show

新加坡值得大爆發

Goat

佢幾時中招

慳返啖氣仲好啦

美心佢有份？

monkeyland

衰L過蝗大媽
first lady? first fucking lady

之前先嘈交你覺得呢

淡馬錫 大規模好多

咪咁睇得起玻仔，佢個errr post 下面幾多人支持佢咁講

收皮啦死坡狗

errrr....
monkey show monkey died

佢老公出1200萬人工化自己
係Boris Johnson 10倍

坡狗真係好低賤

唔係人唔比面佢
係坡撚不停攞架黎丟
真係唔洗比面佢,屌到佢地開花就o岩

佢地當正其他3小龍係敵人架

改口了

淡馬錫CEO wow, 同一個師奶無分別

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

唔好咁柒啦老女人

Failed state

政治昏因嘅嘢

Good show

臭閪黎
點解李顯龍屌得落

such a fucking bitch

個女人仲咩呀？

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Great work
Excellent
Well done
Great effort
咁撚多字唔用要用 good show, 司馬昭之心啦

坡仔你都good show㗎
交返個air time比你繼續加油

狗真係狗

呢個位用good show
心照

Monkey funny show too la

done

好似支那小粉紅

Congratulations

唔小父母全力谷仔女讀英文
有唔少華人家庭但係屋企日常生活都係用英文
學校又特登揀英文
所以後生仔差過上一代好多

我地係咪放棄連登？唔好喺連登留言？
應該所有地方都要守，
連登多左好好好多五毛
我地唔可以俾呢到變左好似香討果D 咁

good 你老母show 咩你估係中國做假呀

Monkey, good show 唔係解Good Work 喎

見到人地 0 一日咁大把，就串尻人

show喎 唔係job
點睇到佢係真心
Err 又係係真係真心？

嬲咪出聲囉吊, 又要扮得體含畜

玻狗肉酸到

No Gum Chew ugly SGP

monkey on99
monkey 臭串

講出心聲
洗腦教育嘅用處就係領導做乜柒事，人民都盲撐

迏狗: 引戰狗

入去佢嗰個post睇cm就好似入咗777個fb到睇咁
一埋奶鞋底奶到出晒面

新加坡都好多五毛，唔係余生唔駛出走美國。